講真我好撚驚呀

不過都係要抗爭

光復香港時代革命

十一革命 撥亂反正

出嚟大把人就唔使驚啦，最驚就係你哋唔出嚟

習近平老羞成怒
國慶日血流成河
佢唔會CARE
佢會覺得自己勁過鄧小平
佢會覺得自己媲美毛澤東
歷史選擇了香港
大家與有榮焉
習近平要炒香港
我咃有得揀咩?

今日唔係endgame
和理非 發揮下創意
屯門個d如果屋企有光復香港旗既話不如出黎放風箏
或者踩個單車又得